香港不會變, 也不能變的原因

香港不會變, 也不能變的原因:

1. 狗官
2. 有樓人仕
3.地產霸權
4. 愛國廢老
5.新香港人(殖民的強國人)
6.權貴人仕及他們的親戚子女
7.在強國做生意人仕
8.有錢人仕
9.炒樓人仕
10.強國

不要說強國了, 其實香港一大堆既得利益者, 他們有正苦幫手炒樓, 不用做有錢收
狗官又一大堆物業, 努力擦鞋將來做什麼政協
所以根本香港無得變, 也不可以變

樂觀SIR

根本香港一大堆自私自利, 短視既人
唔值得為他們付出什麼

你有咩打算

樂觀sir

窮人生仔只會維持資本階級的財富
唯一推冧制度的方法就係唔生下一代，冇人幫有錢人打工，冇人接貨